唔使再屌‘呢啲post都上到熱門’，一個post上到熱門即係證明個post有一定吸引力吸引到人入去睇

想睇運動相關既，cc台大把
想知咩運動post短時間內多人關注，cc台入面都有個‘熱門’俾你地睇
從來熱門都唔係cc台特用，希望各位手足互相諒解，唔使一入到去就屌垃圾post都上到熱門，咁樣只會令人反感，而且我相信大部分開呢啲post既樓主都係同路人
請大家記住一樣嘢：唔係多人討論/關注就上到熱門，而係多人討論/關注先上到熱門

一個612基金就成功令到冇人推行動po

利申：歡迎負皮+扑，啱聽就聽，唔啱聽就算

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

光復香港，時代革命

連登仔唔係霸道到其他台都要傾返場運動嘢呀

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

而家連登係革命告示板